---
title: Redesign Website ALDP
date: 2012-02-29
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_29_2011_ALDP_Redesign_Website_ALDP.JPG](/uploads/200px-Februari_29_2011_ALDP_Redesign_Website_ALDP.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Redesign Website ALDP

**Lokasi** : Sekretariat Yayasan Air Putih Jakarta

**Alamat** : Pejaten

**Jam** : 10.00 s/d 20.00 WIB

**Hadir** : 
* Nanang Syaifudin (Air Putih
* Yusman (ALDP)

**Ringkasan** : 
* Penjelasan tentang website
* Pendaftaran domain baru ALDP (www.aldp.or.id)
* Praktek memasukkan kategori-kategori dalam website melalui admin wodpress
